香港嘅「法改會」好奇怪，完全唔係做law reform嘅。

香港嘅「法改會」好奇怪，完全唔係做law reform嘅。佢哋嘅任務通常就係左抄右抄啲外國刑法然後改到「好易告」。九十年代立不誠實用電腦都係佢哋嘅傑作之一。

唔係鄭立寫嘅無睇嘅價值